用緊now tv入一入來

來緊想裝now tv睇波,想join星級體育但最近發現個財經台唔係免費頻道. 有無得就咁一台買？唔想成個新聞package買

多唔多人睇財經台？